[
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"139484084e1455a8f8121c8dc518059f70f8f12b",
      "fields":{
         "geolocalisation":[47.193191,2.566163],
         "nom_du_festival":"Musical'\u00e9t\u00e9",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"18220",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CC Terres du Haut Berry",
         "code_insee_commune":"18003",
         "decennie_de_creation_du_festival":"2010 et apr\u00e8s",
         "region_principale_de_deroulement":"Centre-Val de Loire",
         "annee_de_creation_du_festival":"2019",
         "departement_principal_de_deroulement":"Cher",
         "commune_principale_de_deroulement":"Aix-d'Anguillon",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"200066330",
         "discipline_dominante":"Musique",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Saison (21 juin - 5 septembre)",
         "identifiant":"FEST_18003_32",
         "site_internet_du_festival":"www.terresduhautberry.fr"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[2.566163,47.193191]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"131afc950312a32f1b9efa7ab9e432830d873c62",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            41.933934,
            8.715408
         ],
         "envergure_territoriale":"R\u00e9gional",
         "nom_du_festival":"Festival international de la BD",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"20000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA du Pays Ajaccien",
         "code_insee_commune":"2A004",
         "decennie_de_creation_du_festival":"De 1990 \u00e0 1999",
         "region_principale_de_deroulement":"Corse",
         "annee_de_creation_du_festival":"1996",
         "departement_principal_de_deroulement":"Corse-du-Sud",
         "commune_principale_de_deroulement":"Ajaccio",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"242010056",
         "discipline_dominante":"Livre, litt\u00e9rature",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)",
         "sous_categorie_livre_et_litterature":"Bande dessin\u00e9e",
         "identifiant":"FEST_2A004_91",
         "site_internet_du_festival":"http://festivalbdajaccio.corsica/"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            8.715408,
            41.933934
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"f4fad7e4afd11bf7a420a55086d32c364c1035ed",
      "fields":{
         "nom_du_festival":"Po\u00e9tik park",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"02000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA du Pays Ajaccien",
         "adresse_e_mail":"Nanustrale@gmail.com",
         "adresse_postale":"Quartier Aspretto",
         "complement_d_adresse_facultatif":"Lazaret ollandini aspretto - Lieu dit Bolli",
         "code_insee_commune":"2A004",
         "decennie_de_creation_du_festival":"2010 et apr\u00e8s",
         "region_principale_de_deroulement":"Corse",
         "annee_de_creation_du_festival":"2019",
         "departement_principal_de_deroulement":"Corse-du-Sud",
         "commune_principale_de_deroulement":"Ajaccio",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"242010056",
         "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc":"Quartier",
         "discipline_dominante":"Pluridisciplinaire",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Avant-saison (1er janvier - 20 juin)",
         "identifiant":"FEST_2A004_95",
         "nom_de_la_voie":"Aspretto",
         "site_internet_du_festival":"https://www.nanomusic.fr/poetik-park"
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"297012fcf0d6d56798dac25f9b827777af5b1319",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            43.920372,
            2.145161
         ],
         "envergure_territoriale":"Transfrontali\u00e8re",
         "nom_du_festival":"Rencontres Albi flamenca",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"81000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA de l'Albigeois (C2A)",
         "adresse_e_mail":"flamencopourtous.albi@orange.fr",
         "adresse_postale":"1 Passage Rabelais",
         "code_insee_commune":"81004",
         "decennie_de_creation_du_festival":"2010 et apr\u00e8s",
         "region_principale_de_deroulement":"Occitanie",
         "annee_de_creation_du_festival":"2011",
         "sous_categorie_musique":"concours de guitare theme l'espagne",
         "departement_principal_de_deroulement":"Tarn",
         "commune_principale_de_deroulement":"Albi",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"248100737",
         "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc":"Passage",
         "discipline_dominante":"Musique",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Avant-saison (1er janvier - 20 juin)",
         "numero_de_voie":"1",
         "identifiant":"FEST_81004_120",
         "nom_de_la_voie":"Rabelais",
         "site_internet_du_festival":"http://wwwflamencopourtous.blogspot.com"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            2.145161,
            43.920372
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"06ba026840a1cc2ffa86cfc1383e49be8f423ff8",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            44.125446,
            4.089288
         ],
         "nom_du_festival":"Festival des arts de la rue Crat\u00e8re Surface",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"30100",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA Al\u00e8s Agglom\u00e9ration",
         "adresse_e_mail":"info@lecratere.fr",
         "complement_d_adresse_facultatif":"Diff\u00e9rents lieux :  Parvis du Crat\u00e8re Parc des expositions de M\u00e9jannes-l\u00e8s-Al\u00e8s Jardin du Bosquet Lyc\u00e9e de La Salle  Parking Place de Belgique  P\u00f4le culturel et scientifique Rochebelle La Verrerie Tout Public  Th\u00e9\u00e2tre de Verdure  Parking Mus\u00e9e du Colombier  Lyc\u00e9e J. B. Dumas entr\u00e9e Nord Adresse administrative : Le Crat\u00e8re Place Henri Barbusse 30100 ALES",
         "sous_categorie_spectacle_vivant":"Arts de la rue",
         "code_insee_commune":"30007",
         "decennie_de_creation_du_festival":"De 1990 \u00e0 1999",
         "region_principale_de_deroulement":"Occitanie",
         "annee_de_creation_du_festival":"1999",
         "departement_principal_de_deroulement":"Gard",
         "commune_principale_de_deroulement":"Al\u00e8s",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"200066918",
         "discipline_dominante":"Spectacle vivant",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Saison (21 juin - 5 septembre)",
         "identifiant":"FEST_30007_135",
         "site_internet_du_festival":"https://cratere-surfaces.com"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            4.089288,
            44.125446
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"a68ee82666a448637b3ce844dd1efe00fc0c4f11",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            43.334693,
            5.485693
         ],
         "envergure_territoriale":"Intercommunale",
         "nom_du_festival":"Allauch cin\u00e9ma sous les \u00e9toiles",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"13190",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence",
         "adresse_e_mail":"culture@allauch.com",
         "sous_categorie_cinema_et_audiovisuel":"Fiction long-m\u00e9trage",
         "adresse_postale":"Mont\u00e9e Trini\u00e8re",
         "complement_d_adresse_facultatif":"Th\u00e9\u00e2tre de nature",
         "code_insee_commune":"13002",
         "decennie_de_creation_du_festival":"de 1990 \u00e0 1999",
         "region_principale_de_deroulement":"Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
         "departement_principal_de_deroulement":"Bouches-Du-Rh\u00f4ne",
         "commune_principale_de_deroulement":"Allauch",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"200054807",
         "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc":"Mont\u00e9e",
         "discipline_dominante":"Cin\u00e9ma, audiovisuel",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Saison (21 juin - 5 septembre)",
         "identifiant":"FEST_13002_152",
         "nom_de_la_voie":"Trini\u00e8re",
         "site_internet_du_festival":"www.allauch.com"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            5.485693,
            43.334693
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"69d87eb5856ee731b42e860005d21e891cd72d48",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            47.397238,
            0.987364
         ],
         "nom_du_festival":"Estival d'Amboise",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"37400",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CC du Val d'Amboise",
         "code_insee_commune":"37003",
         "decennie_de_creation_du_festival":"De 1980 \u00e0 1989",
         "region_principale_de_deroulement":"Centre-Val de Loire",
         "annee_de_creation_du_festival":"1983",
         "departement_principal_de_deroulement":"Indre-et-Loire",
         "commune_principale_de_deroulement":"Amboise",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"200043065",
         "discipline_dominante":"Musique",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Saison (21 juin - 5 septembre)",
         "identifiant":"FEST_37003_176",
         "site_internet_du_festival":"https://www.ville-amboise.fr/58-603/fiche/festival-estival.htm // https://www.orgues-amboise.org/concerts"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            0.987364,
            47.397238
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"9cfdae43e84ba109804fef71706353a8c6910372",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            49.894073,
            2.292846
         ],
         "nom_du_festival":"Amiens Europe",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"80000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA Amiens M\u00e9tropole",
         "adresse_e_mail":"j.araujo@mca-amiens.com",
         "adresse_postale":"2 Place L\u00e9on Gontier",
         "complement_d_adresse_facultatif":"CS 60631",
         "code_insee_commune":"80021",
         "decennie_de_creation_du_festival":"2010 et apr\u00e8s",
         "region_principale_de_deroulement":"Hauts-de-France",
         "annee_de_creation_du_festival":"2010",
         "departement_principal_de_deroulement":"Somme",
         "commune_principale_de_deroulement":"Amiens",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"248000531",
         "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc":"Place",
         "discipline_dominante":"Pluridisciplinaire",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Avant-saison (1er janvier - 20 juin)",
         "numero_de_voie":"2",
         "identifiant":"FEST_80021_183",
         "nom_de_la_voie":"L\u00e9on Gontier",
         "site_internet_du_festival":"www.maisondelaculture-amiens.com"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            2.292846,
            49.894073
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"ede2ab48ed8efb68cc81d703340d0b58dbe743a5",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            49.903034,
            2.29248
         ],
         "nom_du_festival":"Ches W\u00e8pes",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"80000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA Amiens M\u00e9tropole",
         "adresse_e_mail":"contact@languepicarde.fr",
         "complement_d_adresse_facultatif":"Diff\u00e9rents llieux : A la chapelle des marins  Sur le boulevard face a la mer Place courbet",
         "code_insee_commune":"80021",
         "decennie_de_creation_du_festival":"2010 et apr\u00e8s",
         "region_principale_de_deroulement":"Hauts-de-France",
         "annee_de_creation_du_festival":"2012",
         "departement_principal_de_deroulement":"Somme",
         "commune_principale_de_deroulement":"Amiens",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"248000531",
         "discipline_dominante":"Pluridisciplinaire",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Saison (21 juin - 5 septembre)",
         "identifiant":"FEST_80021_185",
         "site_internet_du_festival":"https://www.cayeux-sur-mer.fr/%C3%A9v%C3%A8nements/%C3%A9v%C3%A8nements/ches-wepes-chfestival-picard-a-cayeux/"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            2.29248,
            49.903034
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"3cf4db13e5990d72c322f2af3495284f60648759",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            43.301443,
            -0.364223
         ],
         "nom_du_festival":"Anglet Jazz Festival",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"64000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA du Pays Basque",
         "adresse_e_mail":"contact@arcad64.fr",
         "code_insee_commune":"64024",
         "decennie_de_creation_du_festival":"De 2000 \u00e0 2009",
         "region_principale_de_deroulement":"Nouvelle-Aquitaine",
         "annee_de_creation_du_festival":"2007",
         "sous_categorie_musique":"Musiques actuelles",
         "departement_principal_de_deroulement":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
         "commune_principale_de_deroulement":"Anglet",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"200067106",
         "discipline_dominante":"Musique",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)",
         "identifiant_agence_a":"LA150",
         "identifiant":"FEST_64024_230",
         "site_internet_du_festival":"http://www.arcad64.fr/"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            -0.364223,
            43.301443
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   },
   {
      "datasetid":"festivals-global-festivals-_-pl",
      "recordid":"0e660211ef51f6e4f1cfae1ffd712abafb70972a",
      "fields":{
         "geolocalisation":[
            43.301443,
            -0.364223
         ],
         "nom_du_festival":"Pop Terrasse",
         "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement":"64000",
         "libelle_epci_collage_en_valeur":"CA du Pays Basque",
         "adresse_e_mail":"contact@anglet.fr",
         "code_insee_commune":"64024",
         "decennie_de_creation_du_festival":"2010 et apr\u00e8s",
         "region_principale_de_deroulement":"Nouvelle-Aquitaine",
         "annee_de_creation_du_festival":"2016",
         "sous_categorie_musique":"Musiques actuelles",
         "departement_principal_de_deroulement":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
         "commune_principale_de_deroulement":"Anglet",
         "code_insee_epci_collage_en_valeur":"200067106",
         "discipline_dominante":"Musique",
         "periode_principale_de_deroulement_du_festival":"Saison (21 juin - 5 septembre)",
         "identifiant_agence_a":"LA513",
         "identifiant":"FEST_64024_234",
         "site_internet_du_festival":"http://www.anglet.fr/"
      },
      "geometry":{
         "type":"Point",
         "coordinates":[
            -0.364223,
            43.301443
         ]
      },
      "record_timestamp":"2022-10-18T18:13:20.912+02:00"
   }
]